世上最高尚工種係咪猛鳩

真漢子
做得猛鳩
一係為屋企奮鬥 一係為自己理想積存籌碼
男人嘅浪漫相信係猛鳩世界演繹得淋漓盡致

垃圾工

聽日又要返工